（有圖）陸永係咪計錯數？

條式好似怪怪地，X2?

2年呀嘛

2年唔係^2咩?(好似係)

收2次息呀嘛

2 weeks

唔係你呀屌扮咩

sorry
新手

唔撚洗理條大紅字撚架啦 佢個個post 都係咁打

係咩 [size=3]
屌呀，等我仲以為係admin

之後諗一諗

第一日上lihkg ，以為條垃圾係admin?

第二日

block撚左個大字傻仔 成個lihkg乾淨哂

btw 題數究竟係啱定錯
有冇數學jj

admin 個名 橙黃色

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )

compound interest 同 simple interest 既分別
10% 年息，兩星期 以上兩種方法其實差好少

btw 佢個x2應該放番入去

用佢條式我計到2007.692
但係佢寫2007.962 應該記錯數姐

淨飲雙計識唔識

thx bro